［有圖］有冇人知呢度係邊度 搵唔到

搵極都搵唔到

元朗公園座塔

屌你老母

做乜鳩呀 有料怕咩俾人知？你又影左？你大撚晒牙？

點解唔可以比人知

點解唔可以比人知[/quote]

牙？

模擬緊張相

以為屌佢9up添

牙你老母

agger而家啲人真係好撚自私

最憎人呃人

地址hide左，連登會員only

秒

同d廢墟撚一樣，自己去就捍衛歷史，人地去就一定搞搞震